PaulPogba：支那人即係支那人，政府隱瞞疫情令武漢變地獄唔反，冇肉食冇菜食就出黎暴動

支持武漢警察殺光班暴徒

無嘢食就反對國家？根本收咗美國佬$

武漢加油*

*[size=2]武漢肺炎在支爆過程上火上加油